被動防守只會慢慢消耗到輸

一個二個講咩運動，完全冇當呢場係革命，但事實係而家已經係局部地區武裝革命。

運動係唱下歌然後俾啲掌聲自己嘅嘉年華，甚至被鎮壓清場可以要求愛人民幣嘅西方國家出聲，畫面好靚，打飛機一流。

革命係一定有人流血，多數雙方有死傷，畫面唔適合民意撚左膠打飛機，但邊個企到最後就贏。

叫左打運動戰

乜9區選可有可無，直接改變政權好過

叫咗好多次每人都要攞架餐...都無人理...出嚟救人就企後面等前面開路 見tg就彈到9丈遠

你連今次黑警既包圍網都突破唔到,你咁就想奪權?

push

所以要調整下個心態，仲停留於民意等於勝利嘅心態只會失敗

死守呀死守呀
完全冇諗過冇人攻到入黎救人, 冇諗過後路
陣地撚又推手足入火坑

poly又真係細
要救poly不如圍政總

笑死
緊係冇人救到
個個出門口仲係帶口罩豬咀就以為革命
裝備上都係得個守字

你估你真係口術就可以令警犬還眼？
明就明 唔明就唔明
革命？ 笑話

死守某程度上都會消耗敵軍，不過在冇援兵的情況下只有死路一條
講推翻政權嗰啲，well, 始終都要贏實地戰

因為只係運動，而家根本唔係以死相搏，只係用自己條命搏民意
如果抱住革命嘅心態，班狗一定驚

今次呢個網真係突破吾到。Btw，圍狗宿應該有用過圍政總

真

你有咩武裝？ 弓箭同投石車？
中世紀 vs 21 世紀？

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

they picked around 5-5:30 am: most tired, hungry, exhausted, lost, confused, cold, injured , worried....Maybe a new shift of popo came too.
they did " strike weakness, avoid strength " principle well.

幾十萬人一人一支拋物線射過去都贏你ar15啦